想搵返套電影

想搵返套好耐之前既電影，至少十幾年前
係一套科幻片，係我好細個睇過一次，只係記得最後主角係哂漫畫入面，佢地逃生緊，有條友透過畫漫畫畫返佢地出黎。好特別想搵返出黎睇下